真心係香港打工真係戇撚柒鳩^^

唔使做嘢的男人真係特別Charm

總覺得用日文字做網名既人係on9 d

on9 a